shake shake啲袋開始用晒，係咪已經到水尾？

5/3出新味喎，未完住